警察ig叫人向受傷同事致敬

受傷既學生呢？

仲話分是非黑白

呢個唔係official IG喎

自己友打自己友
想點
做場大龍鳳為左post ig?

片？ thx

畫既人係警察

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #antiELAB #savehk #prayersforhk 哩幾個hashtag

警察噚晚失控，自己人都打

policemob

咩警察ig

自己多謝自己"守護香港"
真係好笑

呢個page見到果時一早report左 on撚79

咁撚低質整條大陸妹黎想收下兵搏多啲人支持
果然係強國式 香港公安

應該加D血落隔黎條友枝警棍到

你做咩自己人打自己人呀?

致莖

佢啲相p到外星人咁